遊行比警察bam左，大台又拆埋，gPhone，天琦，浩天，周庭全部被塔，聽日係咪肯定冇人去遊行？

政府醒目豬，竟然瓦解左大台
冇大台，玩完啦今次

咁去西環買海味

真係好佩服政府

聽日實冇人啦 點算

人係捉唔曬

831

你咁樣係唔會令到我驚㗎

831去機場附近遊玩不違法

與全香港市民作對？

冇大台了
聽日可以去修頓打波行街做港豬了

果然係係年年考第一

去行街

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

行街有咩問題

molamola 今次實玩完啦 聽日一定個個都淨係掛住濕平冇人理香港喇

831我要懺悔，我要祈禱，我要信教，
聖約翰堂，中環花園道4號 - 香港唯一永久地權的地契。
耶和華打救，信/殉道者一齊得永生!

夜D政府要叫埋 Thor 幫手, 聽日會仲少人

拉晒d 解散軍準備好直接屠城？

聽日想去行街

去開邊間？我又想去

無得見gphone 聽日唔去了

政府行動真係好有效尿已賴

林鄭又贏

據講以前石塘咀係紅燈區, 禮拜六各位巴絲組隊炮兵團落去玩點睇?

死喇死喇玩撚完

無咗大台聽日唔出黎弓弓

嚇死人咩

了

我好驚，政府實在太西利，大台都瓦解埋

勁！完全信服政府

政府又贏

完啦，林鄭真係好打得，香港示威者驚到瀨屎

無人遊行....應該會多左人出街消費...到時可能都係塞爆香港

831我要懺悔，我要祈禱，我要信教，
聖約翰堂，中環花園道4號 - 香港唯一永久地權的地契。
耶和華打救，信/殉道者一齊得永生!
行去教堂都拉呀，笨!

molamola

應該沒有人去了。因大台全倒下了。

冇大台點算好

唔去啦 831黑警已佈重防

繼續文宣 等一日突襲 拆咗西環佢

比啲掌聲政府

冇錯，冇人了

無大台 唔去了

一定無啦

話左冇大台,講你又唔信

無啦無啦

散哂啦
唯有聽日去買海味哄返阿媽

有無人知係唔係西環個邊平？

政府真係好勁

推啊

唯有聽日落老銅shopping啦

我要行街！

死啦我仲諗住陪姐姐去遮打識下佢d朋友仔

聽日去西環買催淚彈味海味

黑警挾持人質，市民繼續行街，去大嶼山郊遊。

死啦死啦瓦解啦

然後三百萬人出黎

佢地幻想個大台出黎，然後自己瓦解埋佢就以為咁就了事
拆大台啲人真係多謝佢呀

想買啲瑤柱，邊間好？
定係逐間問

林鄭好波
運動成功瓦解

政府做到野，阿sir聽日開始放假

無左大台 巧京京 點算

哎呀......冇遊行咁唯有去中西區一日遊算，還掂好耐冇行過街

仆街啦今次

呢句真

我唯有去中環名店shopping 散心

好擔心佢地, 扣留 48 小時, 九月二

我去對面海買月餅定驚先得

去西環睇下啲海味有無被污染

買完去中山紀念公園紀念國父，緬懷辛亥革命

Yeah 大台瓦解咗 政府好波

[我地就贏]千祈唔好放GPHONE

有無好介紹 唔熟路 順道招個朋友仔帶路

肯定冇
決定行街慶祝

人頭豬腦黎

無左大台

無晒方向

聽日亂行

咁姐係冇遊行喇 聽日西環買花膠煲靚湯嚕

嚇到瀨屎

出啊
屌你老母

去禮賓府搵林鄭投降

我地個大台呀

想知邊個智者諗到呢條橋
好撚大鑊呀輸哂啦

拉晒d大佬 運動要散了

其實你哋明唔明點解要用英文？ 係因為唔係俾毅進仔睇, 可以俾武器供應商睇, 可以俾家鄉睇, 上到國際法重可以拎出嚟抗辯

智將

大台

無啦

死啦
聽日應該得返一百萬人左右
點算

推

帶埋籃球去打波

無喇無喇 聽日出街買野先

隱形大佬都仲未拉到

唔駛怕,一日仲有燒生同戴耀廷兩座大山,運動都係推不倒既

好撚驚呀！！！
聽日仆去西環跪地求饒呀

今次運動完了

唯有行街散心啦，molamola

建議可以試下中山公園個場，好多年無去過了

831見

五大條件
缺一不可
光復香港
時代革命
我要真雙普選